烽煙四起 存活已萬幸~~~~~

前面路窄也知道 為何仍踏闊步
崎嶇不理 我陪伴你
拒絕了擺佈